---
id: facility1
title: Работа с комплекси
---

import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

На страницата с комплекси виждате списък с всички такива, които управлявате. В списъка се вижда наименованието на комплекса, както и местоположението му (къде се намира). 

За да влезете в определен комплекс е необходимо да кликнете върху наименованието му.

<img alt="Списък с комплекси" src={useBaseUrl('img/complex_list.png')} width={807}/>

_Всеки комплекс може да има повече от един мениджър/собственик._

При работа с комплекси можете да видите съответните единици и собственици, както и да генерирате справки за транзакциите на целия комплекс за определен период.


